Notebook 求推介 要插到SIM卡上網

i5以上
有Ssd
8gb ram
Sim card 4g lte上網
Size 越細越好
最好可拆keyboard or 摺變tablet
Budget within $10000

主要想要i5 以上 同插到SIM卡上網
有邊d 機support 到？